報告各區投票情況

1200
李鄭屋村投票站
有分流
大量老人排緊
年輕人唔算多